出街追風，返屋企發現爆左兩隻窗

諗住全身而退，仆街返到去發現D野吹到周圍都係
柒到喊